19歲女俾人呃左352萬

警方接獲一宗涉及假冒官員的電話騙案，受害人是一名19歲女子，被騙取352萬港元。

受害人是一名香港永久居民，她在今年3月接到詐騙來電，對方訛稱是速遞公司職員，聲稱受害人的包裹在內地，涉及犯罪活動被扣查，要求受害人開設銀行新戶口及給予密碼，她先後將352萬元存入戶口，當作保證金。但受害人其後發現這筆金錢被轉走。

東九龍總區重案組總督察譚威信表示，電話騙案的不同手法，都影響到受害人的年齡趨勢。但他承認，電話騙案的受害人年齡，有年輕化趨勢。

譚威信又說，假冒官員騙案中，受害人較多是年輕人，而「猜猜我是誰」騙案中，受害人較多是年長的人士。他說，假冒官員騙案，騙徒訛稱的故事會較為周密，亦涉及要求受害人下載不明軟件，藉以騙取對方交出銀行戶口密碼。「猜猜我是誰」騙案的故事則多數較簡單。

好葡萄

零用錢姐

弱智都有300幾萬

19歲有350萬

大陸人

一定係大陸妹 屋企人身有屎

洗黑錢
報左案但拉唔到人

吹大左啦
得3.52萬

九成九，真係香港人既話聽到自認公安/順豐都即刻收線啦

要幾撚身有屎先會信

順豐都收

受害人是一名香港永久居民

啫係支那女人啦

香港冇窮人

19歲咁撚有錢

比我100萬同你奶閪奶屎眼又如何

洗黑錢姐, 呢筆錢變左無得追來源

我倒貼錢奶閪同屎眼

19歲就有三球嘢俾人呃，你話香港邊有窮人

咁點先唔係支那人
我上三代都係香港永久居民喎

咁直接寫香港人都得啦
洗鬼強調係香港永久居民咩

幾百萬濕濕碎啦

順豐會聽下佢講咩
同埋順豐多數都打黎問係唔係到 幾點方便 幾耐到

352萬換唔好比人洗頭送支
可能佢地覺得抵
你地識乜春

我19歲3萬都冇

19歲有325萬...

香港人收到CALL
心諗: 吊你老母支那個貨倉有恐龍骨都唔撚關我事啦

19歲跟屋企人黎香港又有身份證
老豆老母支那有錢到飛起啦

舊時投資移民黎香港係唔係都要等7年?

點解唔收，又唔係本人寄出，又無其他人話寄野俾自己

想像唔到同我差唔多年齡既人會咁撚蠢

一定係大陸女人黎, 唔咸唔淡廣東話
將352蚊講成352萬

就算唔收 聽到話比人扣貨仲要比銀行戶口都收撚左佢啦

咪臭係，開戶口俾埋密碼人，goodest logic

大陸哩寧舍多蠱惑招數，呃人嘅就話俾人呃

新走資方法
325萬出佐公海未

蠢極都唔會成副身家俾晒人，可能真係散紙黎咋。

受害人是一名香港永久居民

咁特別嘅介紹 十成十都係新移民啦

信依d野既後生9成9係大陸人啦 剩係1%係弱智 個垃圾錄音聽撚左咁撚多年冇撚變過 咁都信一定長居大陸 一返黎收到依d電話 仲要心有屎咪中招

洗洗埋埋咁多錢聽到阿爺打過來say hi
又知道阿爺缺錢, 嚇到屎汁都出埋不出奇

巴打心水清

人地洗錢億億聲上落又點, 大家有錢分?

其實會另有內情
發夢夢見有個上市公司既女主席報案遇情場騙案，呃咗唔知幾多個。但其實係同個生意partner夾份，比人呃咗啲錢走，嗰筆錢係唔公開得既黑錢

根本上呢d騙案九成九
本身自己身有屎
係大陸有野衰過
未見光

唔係點會比幾百萬人

你打黎話我大陸有犯罪
入兩百蚊我都唔撚比佢啦

弱智。。。

次次D騙徒都講保證金保證金，到底D所謂保證金到底保乜柒？點解D人次次連人保證D咩都未搞清楚就比錢人

事實上好似好小會直接寫香港人喎
雖然信真係應該身有屎

弱智嘅19歲有350萬

譚威信

其實係架，試下消滅哂窮酸連登用戶
香港收入中位數實大升

擺到明係想洗黑 之後俾人走數啦

真心問
呢d所謂所謂俾人呃左，只係做中間人幫人洗白d錢?

修例過左分分鐘係真公安
到時香港人唔比錢真係的返上支那

咁撚多錢條女老豆一定好撚有錢啦

而家真係得d大陸人先會比人呃，佢地嚟到香港都完全唔留意香港新聞，真係抵死

唔係, 係真係比集團式咁呃左

弱智都有352萬
但智力正常連登仔個個就拎到4000$

點解我識唔到女 19歲有300幾萬

你有冇三百幾萬俾人呃先？

feel 到佢cut 你線果時嬲到青筋都現撚哂

19歲就有咁多錢俾人呃

連登仔睇多兩單新聞都懶啦 學人討論報紙佬點寫嘢

大陸 cake!

有身份證就係香港人咩？

352萬
係咪吹大左
仲要19歲

香港地真係好撚多有錢人
係得我地冇錢咋

19歲

明明係自己想奶19歲妹妹塊靚閪
講到收錢好委屈咁

又食又拎

19歲土生土長香港人邊個未聽過電話騙案？Ching上三代都係弱能人士

認真問 可唔可以解釋下點解係洗黑錢 非曲 真心想知

好多所謂騙案都係洗黑錢
19歲可以有352萬係手但咁弱智? 唔通洗黑錢上黎連登開post澄清咩 爭住拎4000$既永遠唔會明

香港教育好高質 傳媒一樣有份

第一日上連登？總之醜事上新閒就一定係大陸人

警方今年首季接獲127宗電話騙案舉報，損失金額3446萬元，較去年同期升6倍。當中損失金額最大的案件，受害人是一名19歲居港內地女子，被騙去352萬元。

警方說，受害人的年齡有年輕化趨勢。

我覺得似夾埋外人千鳩自己屋企啲錢多啲

你同人介紹自己會係香港人定香港永久性居民？

受害人是一名香港永久居民？罵戰開始

呢d騙案好少香港人中招
大部分係腥香港人先會中，因為佢地文化習慣左要俾錢疏通

香港人遇到呢d情況一般會自己打1823搵番海關之類野求助，唔會走去俾咁大筆錢人

條女應該又係d港漂/雙非

當年d雙非？

兒登神探

我連比人呃嘅資格都冇

一定係來自大陸既新香港人啦
真香港人仲點會中招
仲要咁後生

受害人是一名香港永久居民，但父母均為大陸人。

成班葡萄撚淨係識話人大陸女

得，留 tg
有錢收又有得爽

我咪窮人

逃犯條例最岩拉佢返去審

連騙徒都唔耐煩

收音機聽到果時都笑咗
咩年代啊
仲點會係被坤吖 洗黑錢咋
大把戇鳩會信 好似信差佬犯罪咁 都唔知幾多單係被同袍老屈

真係日日都有新聞

洗黑錢

次次淘完都咁岩有人打黎

冇中伏

19歲有3百幾萬, 仲要係電話俾人昆
係香港人嘅機率有幾多唔駛講啦

你女女？

係 我試過😂😂😂
之前打機 有條台灣妹送野比我
我唔知佢寄野過黎
咁有個女人話自己係順豐 有件叫我收
我一直都say no重唔好聲氣收佢線
到後尾知道左係條台灣妹送野
即刻打返電話沙冧😂

快點。。

當我有講過

弱智?
或者呢個你佢呃屋企人嘅計呢？

支持 呃尻晒d 黑金支那

今次真係你同類

報案講3.52m
差佬當左352萬

警方接獲一宗涉及假冒官員的電話騙案，受害人是一名19歲女子，被騙取352萬港元。

受害人是一名居於香港的內地人，她在今年3月接到詐騙來電，對方訛稱是速遞公司職員，聲稱受害人的包裹在內地，涉及犯罪活動被扣查，要求受害人開設銀行新戶口及給予密碼，她先後將352萬元存入戶口，當作保證金。但受害人其後發現這筆金錢被轉走。

東九龍總區重案組總督察譚威信表示，電話騙案的不同手法，都影響到受害人的年齡趨勢。但他承認，電話騙案的受害人年齡，有年輕化趨勢。

譚威信又說，假冒官員騙案中，受害人較多是年輕人，而「猜猜我是誰」騙案中，受害人較多是年長的人士。他說，假冒官員騙案，騙徒訛稱的故事會較為周密，亦涉及要求受害人下載不明軟件，藉以騙取對方交出銀行戶口密碼。「猜猜我是誰」騙案的故事則多數較簡單。

警方接獲一宗涉及假冒官員的電話騙案，受害人是一名19歲女子，被騙取352萬港元。

受害人是一名"居於香港的內地人"，她在今年3月接到詐騙來電，對方訛稱是速遞公司職員，聲稱受害人的包裹在內地，涉及犯罪活動被扣查，要求受害人開設銀行新戶口及給予密碼，她先後將352萬元存入戶口，當作保證金。但受害人其後發現這筆金錢被轉走。

東九龍總區重案組總督察譚威信表示，電話騙案的不同手法，都影響到受害人的年齡趨勢。但他承認，電話騙案的受害人年齡，有年輕化趨勢。

譚威信又說，假冒官員騙案中，受害人較多是年輕人，而「猜猜我是誰」騙案中，受害人較多是年長的人士。他說，假冒官員騙案，騙徒訛稱的故事會較為周密，亦涉及要求受害人下載不明軟件，藉以騙取對方交出銀行戶口密碼。「猜猜我是誰」騙案的故事則多數較簡單。

樓主最仆街，改少少字引人罵戰是不行的

罵戰由樓豬發起，依家樓豬食花生,可惜起唔到罵戰

快你20秒sorry

以後唔貼link 真係唔討論，樓主潛左水食花生

真係唔敢相信 呢個係騙同騙 分唔到

職業係女兒 真係好

一係有錢女
一係大陸雞

你地覺唔覺呢D係假新聞?

雞做到3百萬西都穿喎

就係知會比香港班本地屌係新移民呀大陸人
標撚住佢香港永久居民
此地係銀
做撚多左

[url]19歲女俾人呃左352萬

#108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
收皮啦你

352萬佢個包係黃金定白粉

你又岩
之前睇蘋果有個大陸婆做夜場
揾到個傻仔嫁香港
之後一齊開私竇月入過百萬

19歲好似連零頭都冇

Ptgf?

V N[brown][/

下 X的人[/img]自然測y

center]
a
[/center]‘’